叫外賣唔比貼士真係仆乖嚟

埋單7/8/9蚊個啲單
尾數個幾蚊都唔_比外賣 孤9寒到呢
幾十蚊張單都話算數 叫到幾百蚊都係$1 唔比
真係祝福你 好似收咗人工就奉_旨

叫外賣俾貼士又老奉?
你都識講你有收人工

諗起呢段嘢

梳囉
下次比$0.5你啦

你唔當面屌鳩佢小氣？

食得鹹魚抵得渴
你會唔會俾貼士foodpanda？

老馮俾你咩on9
俾你人情唔俾道理
唔中意下次當面問人拎啦

做人係辛苦，忍下啦

因為我唔想好似當你乞衣咁一兩蚊咁比你
你都有尊嚴架嘛係咪

我會有時175咁 我都會比多2，3蚊比佢